{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484569?place[place_type]=GID&place[gid]=2484569&place[latitude]=33.46263408&place[longitude]=126.4310824626&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 해리앤소담"
    },
    "text": "ルーフトップバーベキュー場は利用可能で、無人カフェも運営しています。全年齢の人数を追加されますと、1人当たり20,000ウォンが追加されます。チェックインは20:00以降で、チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。送迎サービスは提供しておりません。バーベキュー場をご利用の場合、2人用炭とグリルは30,000ウォンで、追加人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンが追加されます。利用時間は17:00から21:30までであり、天候によって利用できない場合があります詳細は事前予約と現地決済が必須です。幼児の場合、基準人数に含まれ、追加料金が発生します。インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。朝食はお一人様10,000ウォンで、ブランチやアワビ粥をお選びいただけます。事前予約及び現地決済が可能です。ファックス、コピー、洗濯、レンタカーサービス、セミナー室利用などのサービスも可能です。駐車場と無料消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器も備えています宿のチェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。追加料金は基準人数を超える場合に追加されます。最大人数を超えると入室できません。ペットが可能な店舗を除いてはペットの入室ができません。付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。客室にはIPTVとWi-Fiが提供され、キッチンや禁煙、セミナー室、バーベキュー場、駐車場などが施設として提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルーフトップバーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は17:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップバーベキュー場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "2人用炭とグリルは30,000ウォンで利用可能です。追加人数がある場合は、1人当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップバーベキュー場の利用に事前予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用には事前予約が必要です。また、現地での決済も必要です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップバーベキュー場の利用は天候によって制限されますか？",
            "answer": "はい、天候によってはバーベキュー場の利用ができない場合があります。詳細は事前予約時に確認してください。"
        },
        {
            "question": "無人カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "無人カフェはチェックイン後の20:00以降から利用可能です。"
        },
        {
            "question": "無人カフェの利用料金はありますか？",
            "answer": "無人カフェの利用料金は全年齢1人当たりにつき20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供していますか？",
            "answer": "はい、朝食は提供しております。朝食はお一人様10,000ウォンで、ブランチやアワビ粥をお選びいただけます。事前予約及び現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。ただし、ペットが可能な店舗を除いてはペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿のチェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ファックス、コピー、洗濯、レンタカーサービス、セミナー室利用などのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿にはIPTVとWi-Fiが提供され、キッチンや禁煙、セミナー室、バーベキュー場、駐車場などの設備があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 618
    }
}